已捐款！

民意！推上去！

清好波！

。

民你老閪意咩
人又唔撚係你揀出黎，票又冇撚得你投
仆街共慘黨塞兩舊屎俾你食，你仲揀舊冇咁臭黎食? 正一食屎狗。

買到兩粒超人吹波膠